當你係餐廳食麵發現碗麵有條蟲，應該點做？

其實應該大聲講岀黎提醒其他食客？
應該叫老闆過黎細細聲講比佢知？
定當蛋白質咁食撚咗條蟲？

俾我就緊係即刻報驚啦
萬一條蟲有毒我食咗落肚點算?
有咁大搞咁大就啱喇

影相先

老闆：「我想㗎？」
指著條蟲「佢想㗎？」

條蟲：「搵食啫！」

其實無賺 大家都係打個和 開開心心就算